蘭的是日晚餐-「醬油手『羽』」

今日既手羽好好食

苦瓜炒咩

頭香

真係一定會有魚

豬腩肉正

韭菜花

蒜心？

手羽

肉

是二香

話明係醬油手「羽」

肥 我唔食

好味

是蒜頭

tasty

1

你屈機

吞拿魚？

非

雞翼腩肉

咩魚

delicious

鮫魚

一魚兩味

佢應該係問呢啲韭菜花係咪蒜心

其實係琴晚既

韭菜花很久沒吃了

韮菜正

可以加多雙筷嗎

今晚我都係食韮菜花

吃吧

你喜

圖or lomo

肥

請附上地址

邊度？（排除五花腩）

連仔話唔可以留依d野

佢訓左 無人知的

劣

想吃手手

今天很好餸